今晚極有可能進行大拘捕!

各義仕,留得青山在那怕冇柴燒。今晚忍一忍!

證據？

聽日開港澳辦記者
咁早就清場 唔想人收工支援
拉晒佢 聽日又可以肯定警察工作